駐港解放軍一萬個, 買新警棍一萬支, 數字上的巧合 ?

個人估計事實係...駐港解放軍扮衝峰隊, 無咁多裝備所以要買新
側面解釋左點解唔可以出示編號同委任證, 因為根本唔係特區警察
捉到人後用膝頭壓頸, 已經唔係香港警校教果套, 初次睇到已經有懷疑
越黎越多證據顯示, 真係有解放軍混入差佬群中

緊急! 推到上報! 要HA 交代!! HAIT 高層圖隱瞞遭黑客入侵事件, 7百萬港人資料恐洩漏

(突發)爆眼女義士事件，HA secrets爆料警犬搵左兩個藍屍醫生做顧問準備作故仔

我去咗聯合國人權理事會 發現婦協公然派fake news！！！

新屋嶺全部義士已認罪 ！用幾十個手足條命換呢個核彈返黎！！！！！！！

普通話露哂底啦
仲有香港冇嘅裝備（半攻半防盾牌）

唔好戇鳩啦 飛機大炮都嚟到 警棍要另外訂？

呃軍費?

廣東人

買槍都唔洗經立會
即係細錢隨時拎到
警棍呢單野得兩個原因
1. 白色恐怖
2. 麻包袋成真

支出係一萬要棍嘅數
真正買又係咪一萬支呢
會唔會少架